究竟幾時先有勇武行動？

好多次都主辦方都吹和平風，希望有不反，希望多D人出，完全明白。
但事實係唔成功，例子唔少，唔解釋咁多。

反而係好似10.1呢D勇武行動就唔見左
和平集會演變既衝突，本身又和平風，又有和理非在場，勇武手足其實進退兩難。

又唔知應唔應該打，打又有顧忌。

所以我想問，幾時有勇武抗爭？

幾時有？

幾時可以大還拖？

勇武? 拉左幾個月乜都拉撚哂喇

唔同意

一邊俾POPO拉得7788 個個都等緊上庭
一邊區選撚話要休息唔好搞到佢地冇得選
前後俾人夾 我係勇武都唔撚出喇

靠不反集人再打唔work架啦。

我咪勇武
只要香港人需要我，我都會出
唔會咁小氣

要抗爭就真係要講到明勇武，見狗就要打。

我邊有咁問
btw你唱歌幾好聽

睇你呢個時勢點定義勇武先
跌跌撞撞咗幾個月，試過唔同戰術，我認為如果齋圍狗屋同打陣地（塞要道阻止狗車補給除外）唔算勇武嘅，其實so far都唔多勇武行動，都係裝修同打狗救人比較勇武

啱呀 出嚟幫手仲要俾人指指點點
又話唔割 割得最快就係香港人

幾時全民勇武？

儲錢移民走佬喇 港豬唔值得你為左佢地而死

要問過solomon先

識幾個都拉左

不了 呢度既軍師又九萬幾把刀插埋黎

10.1我覺得係好成功

10.5 仲勁

算罷啦你
一唱一和

你唔插，呢度咪少一把囉

啲文宣變晒集會 遊行
幾時先會再搞多區同時開花

真

入紙申請慢慢集人已經唔work了

勇武行動重要 但心態更重要 如果因為驚有後果犯官非而唔出 其實由一開始已經唔洗出 只有真革命先可以重生

其實願意出既人係有，只係冇一個好既號召

又黎送頭大會? 都係果句, 你唔敢殺狗, 就唔好勇武. 一隻狗都無死過, 你話佢會唔會驚你? 玩經濟戰外交戰, 全面不合作運動, 好過你去送頭但無狗死.

我夠膽呀

而家係同支共鬥長命
留力打擊香港經濟，唔好比支共抽血先係上策
唔好立亂吹風end game

你咁講所有和理非都唔洗再出

經濟戰同國際戰線和理非貢獻好大
不分化

咁多位唔同意既朋友，咁你地覺得點？咁多次和平集會咪又係比人拉一堆。唔通真係以為佢會比你出返200萬？

和理非在場同勇武進退兩難其實無咩關係
如果講明勇武主場 和理非自然識走位
但首先要考慮有咩勇武行動同目標先
無目標最後又係街頭戰裝修到夜晚清場作結

即刻有鬼負評
各位善用不推文回覆

狗就係目標
少就打
多就走

我上個po都講過，點解係有狗，走！而唔係少狗！打！

有人負你就係鬼LOL

當出得黎就要有勇武心態 否則只會任人魚肉
國際戰線層面和理非階層 呢方面其實睇匪就知得一清二楚
佢地都係玩緊呢D野

根本勇武主導活動先有推進,由其宜家冇可能有百萬人遊行既情況下

冇,大家繼續叫口號影相,然後睇住手足消失

你地又話等人權法
但入紙和平集會咪又比人拉
咁係咪所有集會遊行停到過人權法？

灰

但你地又要搞好撚多集會喎？
搞泥又唔係勇武，係比人拉喎？
係咪送多D頭人權法過快D？

重質不重量
遊行要注意逃生路線，不送頭
玩勇武愈來愈注重突發性唔戀戰
唔係其實比popo亂射tg仲有效果

笑死,你知唔知69 612 71 101 105發生咩事
唔係吹風撚真係105開始真革命一早逼到癱瘓羸撚左

其實身邊大部分勇武都等緊

次次都主打和理非

但好多和理非又驚

搞到唔上唔落咁

最後兩邊都好多人無出

唔好再咁以君子之心度狗腹啦拜託 班狗做野係無後果 只會愈做愈多做唔合法的事去傷害我地

人地智利一星期贏左一半
香港真係書生造反，三年不成

事實證明等人權法同休息撚唔係鬼就冇腦,睇下宜家和理非完個人權法排撚到去邊
一早講左你越唔反抗反而越冇可能過
係鬼佬眼中宜家個示威LV同"暴力"仲有一大段距離

完全正確

當需要國際戰線支援時 全民和理非係比世人睇 不過現時佢地已經禁止唔比人集結 唔好話200萬 有無50萬+都已經係一個問題 除非大家就算禁哂交通 行都要行出去展示到個種決心就無問題 但以香港人咁鐘意遲到 唔好話行出去都知好難做到

就算過左又點，就會有真普選？我唔覺得會
當制度內唔work，惟一淨低勇武

香港人太習慣安逸

繼續攬炒經濟
注意你地班後生維持成本好低
好多一個月唔見幾十幾百萬，有骨牌效應
唔好當end game,長期戰

一開波就放一堆狗，點集人？
直接話勇武行動反而大家知做緊乜。

why not both？

果d 都叫勇武? 咁狗真係講得岩, 靠你地搞革命死得啦

太多"包袱"撚
成日自欺欺人仲未輸仲有其他方法
明知革命點先會羸都扮唔知
你睇下中槍幾多人見健仔冇事鬆一口氣就知
我敢講去到佢果個覺悟已經有犧牲準備
班撚樣就係唔想"負責任",因為打死人佢地冇籍口唔出
根本成班都係咁
班FC撚都係一樣,有啲野根本唔需要FC,你理性少少用下腦諗都知一定會發生而且冇可能有口頭之外證據既野你係道叫人比證據除左呃自己仲有咩原因
你睇連登都一堆"唔好係真"撚

勇武無幾多
武力我地一定唔夠中共打
清醒d啦

全民轉做和理非

集體在極端和平下，仍被打到頭破血，咁就保證全球感到動

唔係出下黎 行下 叫下口號就會成功 如果係得 一早已經得 唔洗攪到今時今日 只要心態上一日唔轉變為一出黎就係全民勇武 只會愈黎愈多手足比狗咬 見到狗唔係要諗住點避點跑 係要諗點先可以打嬴 雖然依家輸緊100次 但只要有1次嬴左 個局面會唔同哂

所以咪要勇武升級，依家變左退化

變皮啦悔氣撚，屌你老母

推

個撚個都話自己包袱乜乜77
邊個冇包袱？
抗爭根本係所有人責任

休息真係on9
者係話比人知你地唔急，仲有餘地

我知幾個月累積疲累
但洗唔洗上網公開講
靜靜休息唔得..係要公佈天下話比人聽我休息
反智到

點解成日講到要打解放軍？
智利內戰左啦咩？
示威者打贏左軍隊？
自己諗清楚啦

認清事實,你可以繼續屌我,無所謂

笑撚死人
2014 2.0

所以和理非已經集唔到人的時候 因為班仆街唔想比國際睇到 就更有更大理由說明點解要勇武 勇武係因為佢地唔比我地集會自由 要反抗

我都好想借樓主個po問下大家
假設港共退一萬步講
五大訴求全部fulfill
解散警隊 重組 公平公開公正咁審哂全部警察

咁又點
2047你仲有上面呢啲野咩？
公平公開公正？
法治？

我想問大家既然2047唔會有 點解我地要爭呢堆野？
點解唔去盡佢 要獨立？
我俾埋美國獨立戰爭嘅資料你

人地都係重稅 冇自由
重點係喬治華盛頓代表美國係有同英國講過，但係英國唔理佢地嘅訴求呀。華盛頓係即時下令成立義勇軍，要準備獨立啦。

講左咁長，想講嘅係點解唔獨立同埋點解仲哂時間

殺一隻狗無用，中共不嬲先係大佬
只能智取

1031 ，1101 ，1102 ，1103 一連4日

睇我之前po就知咩事
我地需要一場勝利，小勝都夠

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

認真。嬲撚到痴線
不如星期一一早開佢老母花啦
搞多次6月咁 逼班港豬罷工

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

好多人仲以為制度內抗爭會羸
612,71,101就係因為勇武係有威脅不受控而且已經無視制度先有少少成果
一早有人講過拖撚到區選就收皮,真係比人講到
一差唔多到區選就個個沈迷番制度內抗爭,用個必敗方法抗爭
"長期抗爭"都係,根本真係革命係長期極都有限,除非你可以長期令到社會癱瘓
日日繼續番工收工邊撚個驚你
革命就係對政權對制度有威脅先有勝算,走番制度內人地主場只有死路一條
再加埋中共最強拖字闕,遲下年尾堆節日應該決勝負
如果冇乜大反抗啲人"開心過節"咁大家可以準備做新彊人

邊度有軍火，武力完全不對等
而家係岩岩有貿易戰香港先有咁既局勢機遇

阿sir,你見到人多過你
你會出黎咩？

請手足忍多陣，區選後隨便點搞都得

星期日尖沙咀一開波一大班人圍6-7隻狗, 竟然狗可以無事? 5個人噤住1個, 捉住雙手反起佢, 乜槍都出唔到啦. 結果係乜? 用傘打, 搶人又搶唔到, 出椒就走, 咁你帶乜能野gear呀

up mud

又泥？

其實我仲係唔明點解執著港島
明知最尾一定打,點解要簡咁既位

唉，依家敢打狗已經算係第一線
要屌就屌第二線啦
冇辦法

我忍你老母呀 之前又話人權法 又話要等等等
又話要休息

勇武人數嚴重不足
和理非要升級呀

本身11.2吹和平風嘛

唔係一定殺狗先叫勇武
勇武得黎達到目的已經夠,唔好唔記得香港最有價值係個市
當然殺左冇人得閒割

我相信要搵火力一定有人支援
美國都有西班牙同法國撐
重點係華盛頓一開始都係輸
之後先打得贏
宜家我地重未決定打唔打

咁而家可以轉場開花未？

班休息撚吹完和風跟手又叫勇武出番嚟
真係屌你老母

依家連開花都冇，個市不知幾順

先講明我係冇膽既人。其實暫時見幾次勇武出到黎同狗衝突所謂打狗其實真係冇咩殺傷力，人地全套full gear根本點打都唔痛，就算係火魔法唔係十幾廿個一齊出，只係逐個放只係得畫面又冇咩效用，反而狗義士咁偷襲先最有效率，一定要冇聲冇色咁隱藏係人堆入面。
當然最理想係全民勇武，但真係好難，我自己真係突破唔到。唯一有機會就係越拉越多人，起碼超過幾萬至幾十萬人，每人個底線底冇可底之下可能有機會發生。

勇武出又係被拉

我覺得10月1係真係明顯睇得出有進步左唔少
反而10月5班狗唔理 由得我地大裝修冇乜特別

問搞手

你唔殺狗, 狗只會更惡.
點解而家藍屍廢老收晒皮, 係因為私鳥呀

割得最快只係連登仔
樓主勿灰心

我想問點樣迫都癱瘓就會贏?
呢幾個月政府唔係已經自製左好多癱瘓出黎喇咩？

冇大台 只係需要我哋手足之間達成公識

繼續裝修就得 唔需要打狗 狗由和理非頂 完

我都明可以再做好啲
但的確有好撚多人未有覺悟去到呢步
肯打狗已經算係咁
你要明白唔係事發果下就隔離全部都係勇武
如果係既話唔洗問一定有真槍出

你又突破唔到
個個都話突破唔到，唔洗抗爭啦
個個上戰場都話唔敢，唔洗打啦？
我好中意衝？好好玩？係因為唔得都要逼自己得呀！

一味得個推字，個個期待人地幫你衝埋
真係好嬲

講真 香港人本身屬性就唔係勇武底
格硬勇武係無成效

呢個兩星期班官同狗咁撚惡就係因為幾乎冇哂勇武主導既抗爭

下下等勇武，不如自己做勇武啦
勇武唔會攰咩，次次出黎賣命，但係啲隊友咁撚樣，啲和理非就：屌，好嬲>post IG先>聽日繼續返工
仲有啲已經係出得好少，遊行都唔撚去
純粹post下IG話好嬲就算
btw，做文宣/twitter國際戰線嘅和理非算好好多

利申港豬

真係升級到全民劏狗

就好快贏

各位手足自己諗下呢d人係咪帶風向，連gear而家都難買仲話運軍火
我就寧願個個禮拜去四大地產商/藍絲/中資玩快閃
叫popo出黎攬炒經濟仲高效益

香港呢D都叫癱瘓？
智利連續1 week冚世界唔郁得喎
香港bb班

所以一路都唔關勇武事,係後面既人得個嬲字但行動上完全跟唔上

撐你 一樣諗法

每次都話叫勇武休息 但啲究竟知唔知我地勇武係可以和理非 有得揀和理非我都會和理非但事實每次都比狗搞到要勇武

咁都要有個有號召力既人講架，唔通我講就全世界知又同意咩

樓主好撚叻，當自己玩緊total war用緊上帝視覺指揮勇武

某一日
風向變成和平示威，直至美國人權法通過，
就慢慢變到而家咁
班黑警同政府都唔收歛
我哋就自己收皮先
當然人權法好重要
甚至係目前唯一嘅曙光
但眼見嘅係政府一等到依個回氣位就開始變本加厲動用所有資源撲殺依場運動
之後可以予想嘅係秋後算帳
好想香港人團火返返去六月
唔好又顧依樣顧果樣，目標為本

佢表面吹和平啫，但不分和勇，我哋100萬人會做齊晒準備，一有問題就會還擊，唔再拖延

連登熱門就係最有號召力嘅地方

只要警隊都無法控制，一定要跪

每一次主攻都係非常有效果
但要有呢個準備同心態真係需要啲大既觸發點
香港人真係太易適應,越黎越難有TRIGGER POINT

問題係聚集唔到人 出唔到黎又走唔到

老麻?

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

幫手入黎比啲意見 依家係樽頸位要突破

如果吹大雞，純勇武仲危險

我次次望前面就係狗，望後面就手足
你呢？

105唔好睇少,個勢差啲就令到第日"被罷工"呢點係好難做到但好有效
政府最撚驚就係不受控下"被"休市,隨時令到佢可以攰低

咁同集中營有咩分別

有勇武行動更唔應該喺公開平臺討論，你要打人都唔會預告啦，自己地下啦

的確捉左好多人
所以只能奢取

傻啦，10.1相對拉左好少咋
吹勇武風，大家都有戒心，仲on99集會比人拉咩

個問題係假勇武出黎, 唔打狗, 局大班人送頭.
唔係真勇武, 就應該連圍狗屋遊行都唔好做, 主力打經濟戰外交戰楚河漢界, 打持久戰唔好送頭同送手捉頭.

算啦睇下FB/其他平台,其實真係冇乜人割
要割真係一早割左
好多和理非雖然好撚淆底又包袱但把口一定唔會輸
連登滲透都可以話完成左,69入黎果堆都甩哂P,所以都要認真腦分析下啲POST同REPLY

下，我依家爆哂內幕比狗知？
根本連活動都未有，你就擔心比狗知，咩事

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

問題係打full gear防暴狗幾個揪一個都冇乜殺傷力，點解決？

我又帶風向 好 對唔住

比人日日屌 我都灰啦

因為冇事實上制服佢
用遮拍兩下梗係唔傷
如果衝上麥，可以禁住佢，就可以慢慢瞄
雖然以依家表現泥睇做唔到

好易end game,上面班風向撚就係咁
證明大家無需要急
出年愈多人失業政府就愈麻煩
愈多人可以full time示威，藍絲都有機會民意逆轉
因為其實佢地都係睇錢份上

喂大佬你地唔好咁癲啦人地full gear都吹到殺狗四個月一單伏擊至死都冇呀
點解唔係取易不取難呢？

打交要有殺傷力, 用傘打乜用? 學狗咁, 第一件事係要拉低對方, 捉住再反雙手.

等咗好撚耐

有出現私了，但消息比警察冚實晒

正確

我覺得除非有啲咩大日子/象徵意義，如果唔係好難有大量香港人好似101咁，連和理非都參與左，帶左唔少物資同經常落雨開遮

又有鬼即刻負評左

其實係
10.1前我已經諗過呢個問題
所以先話10.1要大大力
再遲就出唔到

老實講
現階段的確唔會全民覺醒
除左同成長環境有關
亦因為依家生存環境未夠差
迫唔到大多數人去到絕路
要香港人擁有勇武之心
需要多次民主運動
需要武力對待升級
需要好多時間

還咪撚野拖
你有槍?
定你有劍呀?
定你買黎派比勇武呀?
定你有咩大火力殺傷力武器呀?
你無呀 我地都無呀!

點打呀? 實輸GA仗你打黎做咩?
好正? 場面好睇? 定想更多流血事件?
依家手足有無槍呀? 點打呀?
仲有我地目標係咩?
5大訴求 其中一樣係打9班狗? 發泄?
搞D狗比你搞到10隻又如何

要搞就快閃 唔好話比人知 唔好上連登吹雞
講左2個月都仲係咁ON9 推人出黎死
你係咪路

我覺得要升級裝修其他中資，只要中資，通通裝修

唔係呢個意思 ，只係建議有勇武活動唔好公開進行

Agger
總有藉口話唔出

唉

同埋割都唔會公開大大聲咁講喇
都shame 㗎嘛
所以連登係平行時空

【最強黃色經濟】私有化政府 !!

咁你有咩手段逼政府回應？
等人權法過？
商場唱歌？
對政權無壓力嘅 佢更加樂意你去做
係咪時候計劃下類似10月1嘅行動呢？

日軍佔領3年零8個月都涯到，對住班黑警又的確既受落既

人地係軍隊，打仗
冇得比

講真我其實唔太信真係有，如果有冇理由班狗仲咁串。

點勇法先
正面硬碰硬真係可免則免
繼續裝修拆鐵無任歡迎, 不過真係好睇TIMING, D狗既戰術簡單而有效

10.1
狗多，走
狗少，打

有咁易？你有裝出到黎先算啦。次次都勁多狗瘋狂查袋，有個豬嘴都拉你返去48

諗下發展下其他戰線先啦，例如黃色經濟圈，抵制，文宣，黎緊既選舉等等

仲有練好體能，考政府工，愈多手足係入面做就愈好辦事

裝修
拆鐵

講真第一下埋身其實唔應該打，一定要控制對方對手先，唔可以俾佢掹槍，仲有機會可以夾走佢。

革命不是一場戰爭？

政權之下就係軍隊。

黑警行為不像日軍？

點無得比？ 就係而家未係會直接比黑警殺同有居住食得訓得所以唔會勇武？

去到打仗LV, 咪一樣無勇武，真實歷wor

撐和理非攬炒，香港人太善良

印尼班人一定好多槍好多軍火

下，次次都出到喎，身後面幾百人都出到喎
有心去點會去唔到呀？見到狗仲行去叫佢check我咩

幾次比人打伏擊既凶手有裝備嗎？

拆垃圾狗屋可以嗎？ 勇敢d得嗎

拉
無和理非掩護，勇武兩下就俾狗咬散
參考1013十八區開花
無和理非唔會成事

我覺得入左政府工既人采你都傻
入面UNUN腳收錢仲好
有朋友入左去做EO
有反對唔出,危險小小唔出
日日睇直播話睇到喊但出黎支持都唔肯

勇武行動有新方向
更細更分散嘅攻擊

睇落去啲留言有講點做
旺旺, 青島, 獅球嘜

有和理非咪係咁跑走

3打1爛仔交,好難輸. 無戰術, 無策略, 無勇氣先係問題. 有戰術, 3個人3對手都可以殺狗.

首先要有計令少量狗落單

咁你係咪有咩原子核彈大炮之類可以比到手足去一野轟爆個3萬件黑警

咁無你又要手足上場係咪拎住支行山棍去扑型狗全副武裝 定拎支倒一次就無GA強水出去?

武力唔對等你只會見到一次又一次爆頭死人 而D狗係無事 佢地更加唔會手下留情
我地一日未有武器在手都無可能反擊到
知唔知點解呀? 因為我地對緊個當我地係死物GA政權囉
我地係死不足惜 難道你覺得佢地會因為我地死左幾百個手足而跪低道歉

係呀我地就係咁廢架
所以只可以 裝修 攬炒 黃商圈 手足私下快閃搞9d人渣
但如果係可以達到目的 做更多下3流手段 而唔係好勁咁正面送頭沖突 又有咩所謂??????

成個10月裝修咗咁多鋪仲未夠勇武?
你真係打算用純暴力抗爭推翻支共?
你無底線暴力抗爭最尾佢名正言順開架坦克出黎碌豬都唔會有人出到聲
到時唔係攬炒只係我地自殺

幾時再三罷
要至少連續三日影響經濟城市停止運作呀

互相掩護離開搵機會再聚
唔好妄想可以同狗硬碰
只有送頭

罷工罷市好有用人地智利都係咁做

之後文宣有真普選=有返野做
民意逆轉

點解唔運用下老豆揾仔嘅data base, 係集會以外嘅時間行動？

星期日尖沙咀就係例子, 6-7隻落單狗比成100人圍, 竟然無事

有都唔會同你講
同埋之前你以為1020冇？

係連登預告定勇武行動等mon post狗個日大圍捕呀?

sir,咁夜呀

以為咁就可以嚇窒其他勇武手足？想令佢地以為得返好少人唔敢勇？

1020我只係見到一路退。
因為大家都唔知打定唔打
係和平風既問題

我預告左幾時？
用下腦先講野好冇？

人地個政府幾日就跪撚左啦
你諗下點解囉 on9
我地對緊全球最大黑社會 殺左幾十億人ga政權
我地係佢地眼中只係一堆甲由
仲要全部警察 全香港武裝部隊都係唔企我地依邊
無一個對我地有手下留情過
無一個係對我地有人性

我地就住君子之心去度佢地小人之腹
錯完一次又一次
口罵黑警 但又對佢地懷有善意 仲相信香港係有法冶 警察係跟規定做事係我地做得最錯ga事
仲係到大叫放人 明知對方係黑警 明知點叫都無用 點解仲有人會叫
因為佢地仲相信黑警係仲會跟規距做野

下三流？ 黑社會下三流LV 都無 下乜三流？ 岑子杰比人濕左2次，呢d就真係下三流啦

好岩

我就真係見唔到啦，尖咀果次咪係咁有人叫快d跑係咁走，又話水炮車黎到又乜又柒，屌狗影都唔見就走哂。

觀點一絕！ 不過公開討論好易出事，諗下點地下討論先。

929 同101 冇左好多手足

結果咪無人送頭囉
夜晚仲有局部地區性開花
無人送頭又可以攬炒經濟
先可以繼續抗爭

少過和平風集會多多聲

我認同抗爭勇武不能缺少
擔當重要角色，612，7月1都係勇武最佳例證

我好想好想理性討論
近兩三個月我地除咗快閃咗少少
但係被捕都冇減少過，
而政府亦無驚嘅跡象。

我地個個禮拜推勇武出嚟打
成日話幾時再勇武行動 幾時再開佢花
其實佢地可以點打？點先叫贏？
呢個係問題 唔係盲目推佢地出去犧牲零回報
同一種方式，警力明顯壓制穩收頭

我講嘅唔係想帶出勇武嘅能力問題
喺我心目中個個都係英雄
但我地推勇武出去製造國際輿論都好不負責任

你問我咁點呀全民休息
我可以答唔係，我知喺度講咩建議都比人屌
但至少我想講唔可以盲目推佢地犧牲

攬炒左咩經濟？

用你個腦諗下野先好無?
前線要做野使唔使下下連登吹雞?約定哂係某一地點某一日子出黎反擊然後等比狗圍捕? 講左咁耐小組快閃做野既效果好過大遊行個陣做野，定係你既勇武行動=陣地戰?

聽日出成績表

你check check果日被拉幾多人先。
和理非係不斷消費緊勇武。

打爛d野真係幾大經濟攬炒？ 對黑警有咩威嚇性作用？

我依家係叫人要做，唔係約人做呀大佬
我依家約埋時間地點呀？9唔搭8

等開花等到就快老死喇我

骷髏骨圖

唔洗講咩核彈啦
連全民雞尾酒都做唔到
手足被休班警埋伏都淨係識問人咩名攞部電話影當幫左
係有決心嘅人數多過狗嘅就埋去打鳩佢啦
好簡單總結就係決心唔夠
無軍訓唔係藉口 唔係貪打狗過癮
而係你要行動俾對家睇我地係唔驚 係有反抗嘅決心
君不見有唱歌建國嘅例子？
你同人make deal 都要threaten 到人先得架
一支強水唔夠咪和理非幫手帶夠100支囉
就係咁簡單
唔好俾所謂送頭成為懦弱嘅藉口

咁有幾多真係落到charge？
1020絕對係成功
你無槍無炮再勇武都唔會對狗有威脅

我地欠缺一個地下而安全（無25篤灰） 既渠道。

風氣一定要帶，問題真係好多和理非不願升級。

勇武呢d唔係下三流
而係無辦法中嘅辦法咋..
因為香港人仲未放底自己嘅工作
Weekdays番工成為日常 weekend 行街
開頭係有用 但係隨住時間嘅推移
係咪時候需要改變/升級呢

其實勇武隨時都係到 我都係其中一個
時機問題 只係你地識得進化先
唔好仲以為和平解決到問題
4個月啦 和理非得既話一早搞掂啦
覺醒味啊香港人

送頭，無裝，武力唔對等，無軍訓，無支援，一陣人地出坦克，過唔到人權法案，無資源，無輸送.....

十幾廿萬個籍口，跟本就無膽怕死。

11.2見
勇武派全軍出戰
要重現10.1盛況

無底線吧 唔好再留手

咁係香港人仲係未狠心到依個地步 你無可能一步登天 仲諗住下星期吹雞就可以全民勇武做火魔法師
面對現實啦 同埋比你燒到d狗又點呀? 個政府會跪? 下次咪開槍囉 你次火丟得遠定佢支槍射得遠呀?

你有支原子彈比我先講啦

只有日日都全民勇武先有用
係日日
日撚日

可唔可以具體少少
勇武人數不嬲唔多 仲有部分係女仔
我係真心想知可以點打
用咩策略、流程、同點先叫打贏收隊？

我真心想問唔係想嗌交
每次我地只識口響響話打 人多打 可以打
連策略都冇阿
唔係仲講be water嘛

又係等人地做先，咪你地D人個個等，結果冇人做囉

同意 一切都係藉口 你敢打嘅人數多過班狗
班狗唔洗養家咩？唔洗放工咩？佢仲驚過你啦
勇武手足愈多人愈用 相反愈少人
武力同勇氣愈顯疲憊
從來我地都要憑自己行一條屬於我地嘅道路
美帝國際都只係extra

唉，唔應該講都講埋
有次得十幾隻狗
幾百手足企係度望
我叫左成分鐘大家先如夢初醒
有幾十人跟我衝
結果衝到一半就比TG射退

結果我都理解，始終有進步，敢衝
但遠遠未夠
如果衝到上去，唔會輸

如果你係勇武我好尊敬你
但調返轉講都一樣
4個月啦 勇武得嘅話一早搞掂啦
咁樣係冇意思...
我唔認同只可以得和理非
但坦白講全民勇武係唔係天方夜譚
連全民上街都再做唔返

除非消息封鎖到連警察內部都唔知
但係講真 真係唔信有

你唔係唔知無落charge果d幾多比人捉去打去恐嚇呀麻？？？

無槍無炮就唔打？？ 坐以待斃呀？

岩既有 Iron man 裝先夠打。

香港人做咩都係半桶水
和理非，罷天罷半日
勇武，得個望字
點會贏？

近排好多人係咁 唔睇清楚諗下先覆
搞到好多都其實唔知佢up緊乜

兜心口射你就一步升天啦, 唔使等登天。成日個戰鬥話面淨係識面對面射，打CS咩

收皮啦 唔通你繼續係屋企睇直播會跪呀？
你句未恨心到依個地步已經根知道本你就唔嬲
根本你就唔care贏定輸
根本就唔care被捕義士
只係不斷消費義士去掩飾自己嘅懦弱
7月1有無原子彈？無
攻唔攻到立法會？攻到
係班狗放水 但係我見到係決心
係反抗嘅意志
依家嗌乜口號都嗌到意志消沉啦

真心絲打比毒撚勇得多

根本我地轉型係無錯
打咪撚野 槍都無支 拎住火出黎佢地就開槍

努力教化香港人唔好再咁善良仲對政府同狗有期望先可以進行下一步
而唔係一黎就叫人做魔法師
依家太多人都太善良 根本拎向支棍都唔敢 仲好多人仲想教化班狗咁天真

依D係要我地去教化 要令香港人變得狠心 要將班狗去人化 要令所有人都對政權絕望
明打狗你點都唔夠佢打
令同全民跟蹤班狗同官 私下解決先係重點
要令所有人都對香港政府絕望 咁大家先可以落到手 先可以大罷工

多謝提醒健仔中槍
我唔覺得佢有幾嬲囉
武力要練番黎 唔試 唔做
永遠都只係美帝隻狗

練下比你練到100lv打狗棍法 100lv丟火技術
佢支機關槍一掃死剩你一個好未

你睇下事實勇武同和理非人數對比先啦！ 不過的確好多勇武係僞前線，仲有未捨得動殺機。

出左咁多次 我認真想講 話就話勇武 但其實真係唔夠勇 首先真係唔夠人 太多和理非 其次 係前線既某啲「勇武」假架 狗都味見只係聽到話有狗就跑走曬
真既勇武比人當曬做condom 所以老老豆豆 呢四個月如果勇武能夠升級 效果一定唔同 成日係到叫口號 時代革命 都攞個革命既心出黎啦 出神獸個陣係到心軟 轉個撚頭又係到屌啲狗 又話殺狗又性 做勇武既真係好撚慘好撚大壓力 一係比人屌無用做唔到野 做野個陣又比人屌 打死人啊乜乜柒柒
我求下咁多位香港人覺醒啦 雖然我知道好多人都覺得無可能贏 我自己都知 但係我都願意去做 因為我唔想連個少少機會都放棄埋啊 輸左既我真係好撚唔甘心

所以咪叫你咪叫人去送頭囉
可以嘅就不被捕，不幸被捕嘅，就盡量唔好俾人落charge，官司起碼纏你一年半載，唔好彩入埋嘅案底跟你一世
勇武唔係為啖氣

咁你唔好學人講反抗啦
繼續係屋企唱榮光打飛機囉
連做唔做 就驚死到仆街
真係好失望
唔講有無資格爭取民主
你對唔對得住被捕義士？

其實好多中場都想上前綫，但始終冇乜經驗又唔係好夠人就唔敢上。 仲有如果真心想上前既話一定要知附近地形，就算走都易啲走，心都定啲。

都係果句，和勇不分，兄弟爬山，各自努力。

唔好負評我啦 答我啦冷氣freerider

仲有 我真係大可以乜撚都唔做 我真係可以做個自私撚唔理所有野安守本分讀完中六就飛過加拿大 但係我做唔到啊 香港係我屋企黎架 我為乜野要做咁多野去幫一個我唔會係呢到住既地方 因為你哋有既團結 同埋香港呢個地方 我先企出黎 問題依家連一啲繼續係到住既香港人都咁撚樣 你地教我點樣做啦

我希望文宣唔再係宣傳警察做左D咩
而係要教導香港人當面對班狗同政府
唔可以再存有丁點感情,人性,良知的方向去 設計文宣
咁先可以擴大我地私鳥手足人數 私下全民私鳥 生活上就排斥班狗同狗家庭
而唔係下下都想千軍萬馬咁 對抗

仲有我地對班狗做咩對個政權係唔有丁點影響
罵狗屌狗根本純粹發泄
要達成目的係要裝修 攬炒 而唔係叫手足去因為你我他的憤怒而正面迎擊送頭咁ON9

你玩咩槍game玩到上哂腦？

觀塘鎅刀插頸雖然因手法不善，但呢d咪係攻擊囉。

假如班狗因為死左黑警係街上就動真槍殺人，呢個先係摧毀一切既行為。

重來正面唔夠打一定唔會打正面。但唔代表打唔到。

問條撚咩，想有咪自己搞囉

仲有我想講 唔好咁依賴人權法啦 老實講過左係Bonus 過左之後咁又點？當贏左？乜都唔做？
自己香港自己救啦。

點解勇武就一定會被捕？？？
預左同歸於盡又點睇？？？

我得一個諗法但我肯定你一世都唔會明。

一係墳場見，一係集中營/監倉見，一係煲底見。

死都要攬埋一齊死。

呢個就係我既決心。

你唔會有。

贊成

三罷都無聲氣

隨時好似雨傘之後咁
過多排成班人考差佬
被跳樓、浮屍、槍殺、721、831、新屋嶺唔記得晒

唉！
香港人反抗唔係口號

喂freerider 答我未呀

好名。 不如就定 11月23日為 大還拖日

勇武比人割得最快 前有狗隻 後有割蓆撚 仲有啲分化 風向撚
而家每次出黎都有種伏伏地既feel

當搞手唔好再on9

一日有呢句 “和理非行動勇武休息”
勇武都好難集到人，一來覺得on9 二來可能真係聽左

搞手根本離地到on9 搞咗四個月都仲未明冇黑狗就唔會有勇武

裝修中資商店點會阻到區選
點解你會覺得呢個意見係值得攞嚟講嘅意見
至少我冇見到人咁講

其實之前有巴打戰術post講咗
遊行嗰陣遍地開花係最高效
其實唔會唔上唔落

係阿唔代表打唔到
死多幾十個勇武
多幾十個勇武絲變浮屍 咪得囉係咪
再唔係咪多幾百個手足要坐監囉

我地個政府係想殺曬我地 已經死左十個手足啦至少 人地政府一早跪左啦
我地政府做緊D咩? 咪就係準備殺更多GA人囉

要損失幾多人先成功? 定你覺得唔重要只係數字黎?
一味吹人出去勇武打狗
係咪勇武話唔怕死就真係由勇武去死?

摧毀一切? 已經真槍開左幾次 只係未死人
但點呀?

除非我地可以感染到幾萬人都變勇武
唔係GA唔該你依家收聲 做好D文宣去令香港人收番起D偽善 多番D狠心同將政府班狗都去人化
而唔係叫已經人數不多GA勇武依家沖出黎死

憑乜叫我收聲？ 憑你係冷氣軍師？

呢個post 唔係叫人做勇武係乜呀？！

我講聲係亂到實彈亂射呀，咁已經係開戰。

殺敵有好多方法，亦都一定會犧牲。

但企定係到等被殺人政權所殺點解唔去反擊呀？

人地政府一早跪左係因為大量勇武呀柒頭，好似香港咁咩！

仲講撚到用文宣可能將人變勇武，心態改變睇文宣有幾有作為？

親身上前線睇下d癲狗有幾仆街先啦柒頭。睇電視唔會令到你有刻骨銘心既憤怒架！

10.1真係好成功
大家有明確目標咁打
我都好期待再有勇武行動

cctai：我地要聽美國佬講和平
如果唔係冇人權法我地就輸嫁啦

幾時再搞七區開花

係呀對狗好憤怒 憤怒所以打狗 狗又打番你 你又好撚憤怒
咩係5大訴求 唔撚知WOR 剩係知比狗打好撚嬲 所以搞左D狗先
咩係目標? 唔撚知WOR 打狗囉 嬲呀MA 打狗囉 唔撚理點解要打
因為嬲囉 因為佢捉我D手足囉 打到20隻狗 50隻狗 希望政府因為咁而跪啦
希望支共會因為香港人武力反抗而跪啦

屌點呀
唔岩聽就屈人係狗

有無諗過⋯ 勇武巴絲已經比人拉左大部分

係呀文宣可以達到5大訴求啦！
和理非就可以對抗中共啦。
遇到不公平對待被黑警濫用私刑，酷刑，無視法治無視法律，一定係打字文宣唱歌可以解決啦。

清醒下啦，基本法保障市民上街遊行自由都無撚左啦，一個政府無視法律法治你用乜去推改呢個政權呀？ 孫中山點解要搞革命呀？ 有咩政權倒下係因為有大量和理非呀而政府無武力鎮壓呀？

面對黑警唔反抗你認為佢會對你好d呀？ 醒下啦！ 冷氣軍師。

又有無諗過200萬人上街勇武只有幾千？

全面內戰 打破社會運作秩序

試下星期一朝早七區開花會點 巴士地鐵全封

迫全香港人打呢場仗

其實推動人民背後真係要用陰謀煽動人民情緒，唔可能只靠乾淨手斷

應該要傾傾繼續勇武係做d 咩
定係再出黎裝修。
裝修好似已經唔多目標商鋪？

唔夠打咪退，唔關和風事。因為佢開催淚彈嗰下，就已經唔係打唔打，而係打唔打得贏同埋點樣打嘅問題。
不過都同意，吹和風唔代表唔準備打。

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

你地話還拖暴力吖嘛
唔好問幾時有
肯還拖自然有人跟

道德力量係好大，亦好難

準備做好哂，等機會人人勇武!!

但呢度太多五毛太多狗，冇得事前討論行動統籌，全部靠現場手足臨場發揮，現場又多鬼，好易中圈套被拉，要突破呢個關卡先有出路

支那軍演習攻香港都撞山機毀人亡，證明佢地有幾利害

仲要係屠輝，咁多人果陣肯出手打左佢已經大振軍心!!

推112維園見

今時今日班狗已經當自己皇軍咁，當街要你跪低你跪唔跪，你嬲唔嬲

當警察已經無視法律咁去籍執法威嚇巿民屈服，市民點解仲可以忍，仲怕所謂犯法??

係咪要到身邊人受屈辱，先至去反抗??

咁有無都唔會係到講掛
自己online之後醒水啦
次次話和理非有幾多次係真,更本大家心知出黎之後用咩技係基本野
咁你話再升lv呢d野,就睇修為

冇事休息有事勇武

認真
夠人先出到黎, 而家運gear聽講都難